是靚午 鵪鶉強燒賣 蟲草花綿花雞 必食叉燒酥 蒜蓉鮮蝦春卷

講吓味道先
鵪鶉強燒賣有啲普通
唔係話特別好食
蟲草花綿花雞好正
個啲我分唔到係豬皮定係魚肚
因為個樣似豬皮
但食落係魚肚既口感
仲要索哂啲湯汁
好入味好正
雞肉都好嫩滑
叉燒酥有啲可惜係拎到返黎已經唔熱
但仲係食到好酥
我相信熱食應該會好正
鮮蝦春卷唔洗多講
招牌點心
又香又脆
食落條腰椎L1L2節好c伏

where

肥仔

點心師

觀塘

好似好正咁

邊到

係唔係B出口

綿花雞同春卷最好食

我係問腰椎L1 L2喺邊

咪再答觀塘，到底係觀塘邊度

綿花雞冇腐皮包住嘅

蟲草花綿花雞賣相麻麻

成業街

邊度

是

係咪行樓梯上去

好豐富

唔是

是
好耐未食過點心了

鵪鶉師

唐記包點

非

非常之難食

好多外賣盒 好唔環保
個地球好唔c伏

L3對上
L0對落

豪隍

要搭𨋢

望落麻麻

夠飽嗎？

上一層落兩層
行樓梯is ok

很好味

How much

Jed

腳都軟

鵪鶉蛋燒賣世一

60

敬業街??

很飽

Rich

觀塘點心首推富園豐

腎虧

早排唔係生骨刺咩

豪煌

觀塘 又接到新廣告

佢話唔係行樓梯上去我都諗緊係咪呢間

自費架屌你

係觀塘都唔食豪煌

有咩特別

係地下個層的

膽固醇超標
血管唔C伏

平

想食

減肥師

屌你冇飯食睇到好餓

是咪東哥 同隔離間泰國野都係黃

觀塘邊條街邊幢大廈幾樓？

成業工業大廈地下

好似好難食咁

你讀燒賣定燒買？隔離討論得好激烈！

但大湯家唔是成業街

樓豬點睇cctai同波台都屌柒你

受盡千夫所指
依然勇往直前